其實Fifa整個Face scan pro club真係咁難？

以EA咁大間公司 整個face scan係pro club到有幾難呀？玩具2K都有啦
比啲平時好難約到哂成班人出嚟踢波嘅人可以係屋企同班fd用自己樣組隊打Fifa 不知幾開心 好似身在球場咁
點解咁大間公司咁少野都做唔到出嚟？？？

直接拎番上隻game改一改個名 就年年賣到400幾蚊隻 成班人狗衝住黎買
仲有ut瘋狂cap水
做咩要自己搵野黎煩

今年啲設定真係好on9 唔用佢最新個射波模式難本上好難入波 EA真係好撚仆街

Push

我記得以前有 係唔知邊年開始cut左

係有
出黎勁7

咁多年幾柒都會改良過啦

邊年

好似14

仲未開始玩

個個scan 希特拉 689 習總個樣

淨係撞同色衫都講到口都臭埋

On 9 game

今集一出即刻買果班真係食屎狗黎

但只係自己睇到

咁有咩意思

Winning 9都好似有了

咪就系Push

龍門生球bug幾多集無改

真心 pes5整人都多嘢較過fifa 19

有冇咩網教整球星樣

Youtube